黨鐵幫兇殺手足 你仲諗點樣俾少幾個站錢？

其實無論邊款閘都係非常之脆弱，無論你推、踢、跳、捐都係非常簡單，我親眼見證一個米六都唔夠嘅女仔可以一吓推過三腳閘、扇閘喺中間向上膝撞已經會輕鬆開門，點解仍然冇人做？
因為手足都仍然有個阻擋心理關口，唔想有違背社會規範嘅背德感，但你諗吓狗鐵咁多年來拎咗政府（即係出自香港人）手上咁多交通發展嘅利處，盡享鐵路為主嘅策略優勢、仲未計有加冇減機制同地鐵上蓋年年賺到笑，但831竟然為虎作倡幫黑警殘殺手足，今日跳閘懲罰港鐵有幾唔公道？

推閘方法好多人都講過，跳閘亦都係，無謂再講，當大家連衰非法集結都唔怕，唔應該糾結喺呢個小小嘅Symbol到。

最後
五大訴求，缺一不可。
林鄭你當香港人係乞兒，你聽食屎啦。